叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(201)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm 個置頂

Nplm
置頂我笑死

Nplm

NPLM

nplm
置頂好正

nplm

Nplm
個私心置頂

帶圖lm

每次都有聲

好耐無nplm

係好耐無見嘅京東愛

呢排去左追星3
其實都有睇佢地玩新桌遊 仲好睇

係
依家想睇新桌遊多過睇奇怪嘉賓上嚟玩狼殺

其實大家熟唔熟佢地啲新桌遊？
識玩嘅會唔會覺得佢地好鳩

利申 完全唔識

唔熟
但睇佢地鳩嚟幾搞笑
我係睇人多過睇隻game

倫敦冇玩 Avalon有玩
Avalon九叔同其他人水平差太遠
情況同佢一早已經講預言家第一日要跳 同其他人仲唔明點解要跳水平差唔多 不過佢近小賴多 偽邏輯都多咗好多
最主要係要做功課再玩會好啲 好似龍女基本規則都唔知就不可接受

我都係睇佢地互動多
尋晚右邊嗰三個嘈到一個點

左邊一個磁鐵添

今星期唔值得 太多柒瓜..

你會唔會睇到嘔晒血
唔知沁b又識唔識玩呢

我諗識玩既人見到澤仔咁玩會嬲
沁仔咁靜啱唔啱一齊拍

佢地太當隻game係狼人殺咁玩
但其實目的唔一樣 太爆水對好人係大壞事
唔會太嘔 但唔好犯規 睇下星期一識唔識玩 晨翔上呢個做宣傳應該識玩掛

沁b可能識 同埋Avalon對邏輯型係可以

都要有人靜靜地認真玩嘅
六個鳩玩鬥嘈 大家會好快睇厭

睇返婁做梅林嗰集
個個都爆晒平民視角

我覺得沁仔適合呀
睇下Avalon佢點盤邏輯

大家要喊請睇多次小賴MV

呢個要推

歌好聽 MV好睇

大家好正能量

大大都有校唱啊 但係應該趕場？

我果時記得小賴話有晉澤..

我剩係記得話有澤仔合唱
原本好似話晉去唔到?

睇左好多次

係呀佢話晉澤會去
應該都係完左校唱趕去啦

趕死佢地但又好有愛

嘩4分鐘前晉采都在台北市立大同高級中學唱緊
趕到痴線
唱完要飛的去

痴線 趕到仆街 以為阿采得晏晝嗰個校唱 大大今日得IKEA 活動
原來佢哋仲有下場校唱

年尾忙啲都正常賺多啲

係囉, 估唔到晉采都要趕兩場
一齊合唱埋前任添
唔知係咪完左一齊去睇小賴下半PART演唱會

點都會去睇嘅
話晒小賴呢場演唱會真係好重要

我估佢地自己都好想去睇好想去撐嘅
希望趕到
阿采暫時仲係狼殺男女演唱會全勤架
勁有Heart

澤仔到咗

唱天黑

娛百ig

阿采到咗啦

降key版

cls
阿采ig 都po緊澤賴個天黑嘅喂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
影分身定係有瞬間移動

死啦降咗Key咩 耳殘聽唔出

仲要比小賴錫面

諗緊係啲fans po 嘅時間順序太慢
定係佢真係有分身術

第二段最後我笑死左

好似距離搭十零分鐘車程所以好近？

開心死小賴啦

堅唔明
唔通之前校唱完左好耐
但係唔止一個, 係好多個人都係剛剛先PO晉采夜晚個校唱

叻女

留意個IG STORY結尾阿采

你係...?

阿魚 你係改咗名定係新黎㗎

嗰個嫌棄面笑死我

唔好忘記佢都係九澤旗手

言甚麼都同小賴合唱緊

好名

賴妹唱天黑副歌唱得好辛苦 太高啦喇

阿采有比暖包比言甚麼
佢仲夠時間去到後台 究竟佢幾時完咗個校唱

趕過去真係好有愛

間中學去大直ATT大約15分鐘車程
可能D學生真係完左先PO

好想去現場睇呀

小賴果然係唔會放過任何一個抽水機會

澤仔主動話今晚要瞓廳

笑死
岩岩先入返房又要出返廳

國際荳都有去 唔知佢同邊個睇呢

近排咁凍 瞓廳會唔會冷親

大大合唱刻在

洗埋臉啦比佢入房啦

除左唱歌有冇咩好特別嘅表演呀暫時
佢又話似一個SHOW咁嘅

爭九叔同三刀
好可惜

開頭乾我什麼事同娘娘槍都有埋dancer
我諗一陣間會有跳勁舞

Btw 大大啲和音真係正

冇計啦
好耐之前小賴已經話五堅已有幾堅係演唱會當日有JOB唔得閒
12月真係難搞

潛台詞

首唱

我想聽佢唱呢首好耐

估唔到竟然喺小賴演唱會首唱

突襲

好想聽

九叔：好彩我唔係現場姐

澤仔睇怕今晚真係唔使翻房瞓

狐狸ig 有多啲段落聽

好好聽

澤仔rap到勁high

低音好正

如果有得zoom近啲就好

希望娛百會出小賴演唱會專題報導可以聽多啲

低音炮

真係好正啊啊啊

早2集狼殺
係咁叫小賴扛

晉澤今日個look有啲似返番去當年斷訊咁

黑髮

我上次話小賴演唱會應該有潛台詞聽
果然講中

預言家

語噥都有去睇小賴
大家都好有愛

個個唱完校唱都即刻趕過嚟

成件事好窩心

走心喇

宇宙都有去 小賴人緣真好

沁b真係好支持五堅

小賴直情係台寵
個大合照就黎湊夠兩枱狼人殺

宇宙一定啦, 佢地勁FRD

原來丫頭都有去

小賴人緣真係好好
可惜5堅情唔齊人

To 囧米

小7都有去

小賴喊到

見到小賴喊忍唔住喊埋一份

班女仔大合照無雨婷小7

邊緣人

有我荳同斯亞

斯亞埋到堆都有啲surprised

竟然仲邊緣過斯亞同我荳
Btw煩煩呢

咁岩後台見到一齊影係咪

煩煩去左睇木矅演唱會

可能係 順便

佢又走2場..
佢地個個都有瞬間移動特技

煩煩都有去小賴

我都想睇木曜

原來走兩場

小賴演唱會真係聚到平時見唔到果啲
西瓜 孫沁岳 徐謀俊都有

陳敬宣都唔係度

破音宣

個個都識瞬間移動

小賴人緣真係好到痴線
李2竟然都有去

成個狼殺班底齊曬咁滯

李懿同斯亞中間嗰個係

黃圓元

原來係佢
剛才小賴介紹佢上去
我仲以為嗰個係忠羽添

笑左...佢都有份....

所以話小賴人緣好好好多朋友

唔同咗樣

真係認唔到佢

小三角

又tag 09

好笑

又係時候@shipship剖析吓九叔會點諗

小賴好似之前直播都有話到時要tag九婁 好care 不過五堅唔齊人真係幾可惜

九叔：賺錢姐 又比你哋唱衰
同埋一早傾落啲合約冇得返口㗎嘛
唔通嚟到睇潛台詞首唱咩

無惗過鼓鼓都會黎做嘉賓
本身已經有晉澤言脩三隻鐵腳
以佢咖位，其實佢大可以覺得「你都咁多嘉賓 唔使搵我啦」
完全係義氣到爆

佢第一次上娛百就係小賴朋友身份
....跟住影衰哂

佢唔係唔識玩 但態度差到爆..
最近上嚟果次都係咁乞人憎

佢真係唔好再上
上親都比人屌到飛起

但每次上親都拎mvp

仲記得佢喊個Mvp返嚟

唔講都唔記得，局人比佢
真係唔醜架喎

搶我九叔mvp 雖然佢唔拘

都證明咗小賴人緣真係好好

小賴天賜良緣

真係有斷訊feel

咁著真係好好睇

啲Fashion sense隨住黑髮一齊回歸

咁著好正

鋒澤咁著睇落比例好好多

keep得好

好鐘意佢著牛仔褸
著boots又好型

唔好再比我見到呀伯西褲

小賴個慶功宴好熱鬧

睇阿采story
斯亞都有去慶功宴佢哋咁熟㗎咩
仲有言B同煩煩

賴董

痴線 勁多人
連徐謀俊都有

反而唔見偉晉

可能有去睇佢既藝人就會去埋慶功宴

話說佢係咪唔會留長返啲頭髮

真係超多人李建軒都有去

睇咗勁多個story 真係唔見佢

展榮呀 黃氏兄弟都有..

仲有許凱皓都有睇..真係好多人..

明明見到佢ig 啲頭髮生得長咗
跟住今日又見到短番

小賴人緣好到
好感動

你係新入黎定係舊人改名？
有聽YOASOBI?

係囉 可能要早返屋企

好似都唔見澤仔？

無嘢喇見到佢了

係咪除左褸唔認得佢

早返屋企做咩呢

叫賴董叫得最大聲嗰個

有合照啦 等到了

係加上個髮色低調左

阿采睇完演唱會寫親嘅文都好感人
小賴好叻

頭先睇阿采story完全唔認得佢

小賴同斯亞好熟架咼

走音宣都有

我都望左幾次先確認係佢

佢2個以前同柒瓜何美組過團喺娛百表演
應該ok frd

小賴好棒

另外仲要讚下最捧場嘅全勤采
五堅演唱會去齊
做嘉賓就仲有 - 小賴生日音樂會, 荳荳生日音樂會, 語噥演唱會
言甚麼音樂劇都去埋

諗諗下好似得小賴同阿采係去齊以上咁多場

真係好叻
乜都自己一腳踢..
覺得佢好辛苦好攰..
但見到佢做到自己想做既野
又替佢開心..感動

係呀
乜鬼Trouble Girls丫嘛

呀采寫左小賴最值得被人欣賞嘅地方

我呼：很棒

笑咗
好玩!讚啦!

完全打臉之前d人酸小賴靠其他四堅紅
阿采超暖

黑髮澤真係好好J

黑髮澤又炸咗新人上水

發現小賴啲頭髮甩色甩得好嚴重 加埋啲汗甩到塊面都流紫色汗

唔放過任何一個機會
不過好想聽下佢地既對話.....

hellonice to meet you🤟🏻

Hii 格格

我係羊羊呀，格格你好

格格你好
我係鳥鳥

hello 丸丸？

羊羊你好

黑澤魅力無窮

Yes 唔記得咗自介添
丸丸

鳥鳥你好
大家都是邱三歲小朋友的粉絲嗎？
都說壘字

hi 格格
格格個名好高貴

我係紋紋呀

我買左

呢個po大部分人個名都係疊字嚟架

澤式愛心😍

條腰
btw hi格格

大家D名好QQ 我好似同豆腐絲撞咗名
初時以為大家叫我BL絲

腰仔
格格你好我係九九

九九你好 👋🏼
可惜無底底睇

想問下magicliar係咪做完左？ 咁耐都未update...

hello格格 我係清清

第一季完咗 就出第二季

26 仲有最後一集特別篇

原來田阿霍都有去台下幫小賴 真係好有義氣

個show真係好有愛
鼓鼓同佢跳舞個part又kiss

食豆腐小能手

識食

thx

尋日小賴其實仲有好多藝人去 林芯儀 陳忻玥 Noovy 有個仔都有去...

最勁係咁多藝人都去埋慶功

斯亞陳敬宣呢D冇次會去慶功宴嘅都去小賴慶功宴, 人緣好到

圈子太大..仲有Youtuber圈..

真
好多不同既gp
不過小賴真係值得人愛

拍得好好的潛台詞 首唱

羨慕中

剩係可以上網睇片
好過無

新人留名

喺隔離過嚟嘅P?

我都係新人
點叫你呀

佢有話過佢都會揀朋友

有冇食過粥呀皮皮

呀哥話叫人上嚟煮好過

咁串
咁你幾時包養不想努力的我呀

你老母唔係養緊你啦咩跑跑

眼都盲埋 呢啲老母我唔要

咁調皮嘅

老實講佢上次生日會同大大唱那曾經真係呃⋯⋯
不過今次真係好好多 少咗走音 聽得出比咗心機練

呀哥唔俾我包養人

嘻嘻

咁包養羊

陳零九穩交女友8年「奪冠就結婚！」 比賽中斷...婚事卡關

唔怪得開場一陣就ALL IN
直播睇左三分鐘即刻輸左

笑左

不過陳零九因有工作先離開之後折返，中斷比賽，未能晉級

咩事
知道自己穩輸就9up無成本

笑咗 見紹安都有參加呢個比賽

又俾記者追問婚期無辦法啦

九叔真係

好好笑
好賤呀

而被問到何時舉辦婚禮，陳零九語出驚人開玩笑的說道：「我拿冠軍就會舉辦婚禮，我志在參加！這點小錢不看在眼裡。」

專人翻譯：贏左結婚囉 但我輸硬㗎啦
結果：開局All in三分鐘秒敗

笑死

笑到傻
佢晏啲有商演 一定要早走
唔怪得起啲咁嘅賭注 因為佢一定要輸

九叔:你班友落力d玩啦
搞到我要走場

臨時演員都係演員
可唔可以專業啲
唔好3分鐘就即刻all in
捱過10分鐘都好呀

首歌都幾正WO

點解可以咁好笑
仲要幫五堅打歌

救命勁好笑
沁仔好有喜感

仲著09個nine 終於識讀來打 一次過宣傳

佢拖音嗰下

Nine 終於識讀

好想幫佢返番條領

點夠九叔玩

nine終於識讀

白西裝澤真係好好J

白色西裝唔容易carry
澤仔

靚仔咩都carry到

個樣勁認真

好靚仔

睇返小賴演唱會啲片
佢真係唱得勁好
唔夠一年可以進步成咁真係好勁

小時候個part

阿采平安夜有直播

真係進步左勁多 覺得佢把聲好有潛力
仲要跳左勁多首歌好有誠意
好想睇現場呀

又用翻bigo live

又要dl返個app

真係好叻仔

由無咩人識佢，比人笑嘅dancer
進步到依家咁

又用呢個垃圾APP

12月31號九叔又有新歌

突然間又出得咁密

又有

真係出得好密
唔知佢幾時出碟呢

點解老狐狸都有得選

喵喵俠 邪惡南瓜都有

咁我投邪惡南瓜

澤仔票數已拋離

好撚癲

九叔都係60票
澤仔已經200

逢親呢啲投票一定係澤仔拋離

完全冇意外啦
投票動員力贏哂

見到笑咗，究竟個標準係點定
我想投吸血鬼但冇

邪惡南瓜 有畫面

召喚id 邪惡南瓜嘅會員出來

Hello

多謝你嘅支持

收埋左幾多張邪惡南瓜

得兩張存貨唔記得佢邊集有再講

娛百d訪問佢都有講
不過冇著呢件衫冇呢個效果啦

贈你一張

真係好邪惡

我就係記得呢個幕後

有聲

采虹行動力都唔錯
雨婷得5票，雨龍巴快d做嘢

btw 沁仔暫時15票
沁抱去哂邊

鋒蜜真係好癲等我去投下老狐狸先

支持你投老狐狸

好癲
頭三個完全唔洗理啦
投下小賴先

澤仔冧莊

我衝票畀阿采的

日日一個ACCT可以投一票
我剛剛都換左唔同ACCT試投係成功的

投沁仔好定邪惡南瓜好呢

預咗啦投票係反映邊個fans多
所以我覺得做人氣王投票有啲人都幾慘
例如小賴

okok
要求唔高 希望阿采做到五堅之後嘅best of the rest

做女玩家NO.1已經好威
等娛百重視下佢

其實之前都有人屌過娛百搞呢啲投票
之期五堅投票 永遠都係小賴包尾

然後次次都係小賴直播話唔緊要

小賴OK啦, 唔算少票
望下其他常駐, 卜心荳荳果D, 佢好好啦

小賴應該睇呢d都睇化左

佢演唱會都好多其他本命嘅照去支持
可以做到咁都好夠啦

好心酸呀

我反而想佢重視下狼人殺

算啦
好似而家咁都OK
一個月上2, 3集
2, 3集入面有一集表現OK都夠
對佢狼殺係唔應該有期望
始終佢係一個觀察型, 邏輯弱嘅人,
LV係止步於此冇乜得升

係呀所以佢都好開心好感動
講真如果我住喺台灣我都會想去撐佢場

高玩丫居然開咗間專玩狼殺 劇本殺嘅鋪

SAME呀
唔係佢本命但真係好欣賞佢
同埋其實有佢嘅節目真係即刻好睇左

咁遲先開, 都尾水咁滯

間鋪睇落好Pro

我好鍾意睇小賴

出面面殺應該仲有嘅 係娛百少咗人睇

勁鍾意佢嘅訪談節目
玩狼殺同桌遊又係效果保證

裝修靚到爆

我係佢應該r 娛百去佢度拍一次十二人局

係喎

如果無五堅情
真係摺

真呀無論做咩單元, 有佢喺度都好睇好多, 又有實力又有效果, 又識搞氣氛

狼殺復興左咁耐, 點都回耐左
之前有間嘢係個背景係天黑請閉眼
有哂號碼燈, 好多YT 節目都果度拍
佢呢間可以爭下生意

呢一度

佢有時D小爆氣真係好笑都痴線
"個個都觀察我！我要玩！！！"

佢隻碟好似話第一版都賣斷市
好堅呀, 肯定好多泛狼殺群眾都有買嚟支持

佢間鋪更適合拍狼殺
應該爭得過 不過應該都貴

偉晉有時爆氣爆得太激OVER左啦
爆到真係好燥狂咁
(當然我知佢係真係成日燥狂)

丫頭係幾有生意頭腦嘅

比起娛百十年不變嘅桶佢嗰到靚勁多

第10個副業

我岩岩都見到
原來10個咁多喇

換咗啦啲桶
我都唔明點解唔為狼殺設計舒服嘅檯檯凳凳

但係佢演很大我都覺得好好笑 雖然我知唔係咁多人鍾意

可能真係太窮
以前廠景都會換下
而家都無

演很大, 特別係做狼時演很大我好欣賞的

千以破

投咗俾賴妹

過兒原本都係蜂蜜?

都正常嘅
阿澤上次好次有三萬票?

斷層式票王

好似係
不過其實佢都拎硬咁濟

最鍾意澤仔賴妹
不過次次澤仔都贏到開巷
所以會投俾賴妹

首卑鄙的baby 係咪終於要出

仲有聲過我帶預言家

記者真係

五堅有活動？

今日有校唱
可以睇番#465

呀唔記得左係今日

今集有洋蔥

Thank you無著南瓜衫效果差好遠

抽中一番賞就公開真面目同贏左慈善啤王大賽就結婚有咩分別

思佳姐都話輸比你
咁都唔識do既

好可愛嘅南瓜

差別就係前者有機後者冇機
結果佢真係抽中左

每次看偉晉走心
我都笑好大聲

好鍾意睇佢表演

下面鬥得好激烈
沁抱發力
同埋初步懷疑雨龍巴聽完我講可以換帳號投之後，佢換左25個帳號幫雨婷投票

做狼時ok
因為係有預謀，呃好人
不過做好人時就真走心就唔係太好

昔日狼殺女神得18票

今晚43分鐘 Avalon

咁長得六個人都玩到咁耐

估唔到小7仲高過卜心
娛百識做啦

仲有follow佢嘅fans睇廢財闖天關好過啦

輪流發言拖慢 同埋晨翔識玩將難度可能有提升 大家分析多咗

呢間舖頭係咪有黑氣
個個來賓都會抽中A B賞

咁睇得起我

娛百識做嘅話
搵頭10/頭12砌個fans局畀大家睇下啦

我最記得有集佢自爆狼王.但唔可以帶人
仲講笑話預言家...個集笑死

CLS
洋蔥頭五抽已經A, B, C賞中哂

成套野幾乎廢咗 好慘

好主意咼
阿采暫時係女子人氣王

好想知
咁果SET嘢仲點引人抽
咪蝕到趴街

唔熟呢啲嘢
B C 賞係咪會有兩個

好可愛

唔好辜負大家嘅支持呀

做足全集係咪變固定單元嘅預兆

其實都固咗幾集..都幾有可能

變左拉鹿車好正

焦凡凡：我忘掉自己在台上了

會在二年八班表現好D回報大家

挑眉

跟住中間cut左兩秒
然後龍女：你剛剛用那個球砸到他了
有話是不會自己說哦陳零九

後面個男人
->->

有咩想暗示

唔記得自己喺台都得嘅 好失禮囉其實

九叔肯定想反白眼

點解三刀會白過龍女

九叔嗰幅黑到五官都見唔到

用眼神講左

係咪燈光問題

背景牆色問題啫

但龍女變返黑髮之後 我真係覺得佢好似無以前咁白係咪有錯覺

今日係咪會唱哂四堅五堅啲歌

金髮顯白啲

好似今日得佢哋係嘉賓
佢哋應該唱晒所有團體 加少少個人

錯重點 九叔套全白裝

錯重點 好似冇男fans

前排肯定冇
後排可能有
冇理由同啲女喺前排為五個男人尖叫㗎

好羨慕台灣人

痴線
今日又有潛台詞
九叔亦都首唱走心

好葡萄
呢間學校啲學生會唔會太幸福

主要係護理科
所以應該本身都係女學生多D

呢間咩學校嚟㗎
點解可以請晒佢哋 唱足幾個鐘

我哋香港呢 日日淨係喺度讀書 從來都唔會邀請到明星黎學校唱歌

潛台詞是走心

哦原來係護理科 唔怪得

直頭好似專屬mini巨蛋show咁 仲要咁近距離
請哂佢地唱咁多首肯定洗唔少錢
有錢真係大哂

我依家心理極度唔平衡
小巨蛋冇咁近距離 前排仲有得餵魚

其實有時見到啲魔爪到就嚟拉佢哋落台都有啲驚

真係越睇越唔平衡
第時佢地越黎越紅就會越黎越少機會近距離見

尋日睇到條片見到有鹹豬手差啲摸到澤仔下面

冇可能夠前排嗰啲鬥 佢哋癲到大event 早幾日 小event 神咁早去排隊 霸位

我哋呢啲慢慢縮喺後面睇算

點解我見到啲人剩係攞住電話影 係我實專心睇show

真係好癡線

出年小巨蛋

希望等埋我地啦

我都希望

好想去

發夢都想去

真係好想去

去唔到都買飛支持下

這麼近那麼遠

差頂帽

嚟啦嚟啦

今集好似會幾精彩

終於睇到九叔做壞人

輪流發言好似唔係好順

小賴又係好快就扮撐09

中意好嘈多啲

係囉, 怪怪地咁
不過又真係靜好多唔會鬧交

+1 冇咗個氣氛

鬧交係精華

依隻game絕對發言冇咁好玩

原版係咪大家隨便發言

踩人擺隻手係枱好怪

荳荳勁呀
爭D出事

信荳得求生

笑死
個個學晨翔

小賴頭先少少明顯
似乎俾09睇穿左

九叔捉到啦

咁玩實知小賴係梅林啦

民太民

被迷惑中

偉晉又做反指標

一直將壞人講成狼

習慣咗
玩乜都係狼
之前驚爆倫敦都係狼

仲要爆哂水

荳荳

9叔超前佈署成功

隱得超深

荳姐d戲真係幾好

你說臉嗎

偉晉: 陳敬宣跟荳荳我真的分不出來
小賴: 你說臉嗎?

終於發揮演技到嘅Game

2姊妹

暫時睇落佢玩avalon都幾好

笑死
敬宣微走心

敬宣又中

但係佢講個pt
如果佢係嗰個壞人嘅話就完全成立

整爛道具

9叔好勁

不要裝懂

壞人默契

點解九荳咁有默契

荳姐似係出失敗嗰個

我都覺得似

小賴依家扮冇用啦

小賴而家要扮了 趕唔趕得切

智商攻擊

以她的智商
不會做到這麼心機的事情

遲咗啦小賴

難啦
又話09好, 又冇俾票俾佢
後尾又話小問號

:怎會兩個壞人出任務
就係會啦

派完先講09係好可能好D

其實Avalon 識玩 兩壞會有個低級啲先出壞

唔係梅林太明顯，係民太民

小賴講到亂撚晒

錄太長要fast forward

小賴突然轉軚大打九叔又爆哂水

偉晉清醒了

小賴jm9

跳出嚟

跳梅林

反邏輯？

交牌

小賴呢個咩玩法呀
想打反邏輯呀

零九一定睇穿

打反邏輯起碼要up錯一個先有得扮啦

同埋壞人點會睇唔出
仲要好人會亂

其實都輸硬啦

係囉, 假到....

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(202)

小賴心死

好人可能認唔到

欲拒還迎

小賴完全唔識做梅林咼

九叔心諗快手D啦

真
好明顯

頂, 陳敬宣唔係宣傳, 好心就咪請佢上桌遊研究社啦

小賴之前倫敦一直贏
avalon真係小賴剋星

似乎小賴都係做壞人勁
做梅林完全唔得

冇派西係好難玩

佢返去玩躲避球好啲

正，avalon可以睇咁耐

陳敬宣真的很美

咁明顯好人都唔信
再隱D輸得仲快

btw想問問出2壞會點

好人唔思考邊個梅林 檢討梅林都冇用

直接爆兩狼

6人局其實係咪可以有派西?
壞人會唔會好劣勢?
去YT 屌下娛百先

唔會點
只會無出嗰D變成鐵好人

等於直接保哂冇出任務嘅都係好人
然後收窄範圍捉壞人

美爆果隻

爆完好似都唔會盤到九荳係雙狼

09都放少少水

唔係呀 一個壞會變倒鈎狼咁玩
呃派西佢係好人 派西如果認到梅林 視角會開啲
唔會得梅林一個視角大開